話你聽 熱刺班波 就算輸 都無人可憐你地

夠薑出黎隻抽 成班傻西熱狗

未來先啦